夏登今季champ完歷史地位會去到邊

史一啦

高過MJ

贏一場即刻燈

認真55波

咪撚燈啦

非燈
如果今年贏到champ
值得一冠封神

蓋清都燈
我箭邊有得贏

落後緊1-2都要咁做

過唔到josh smith

蓋撐勇？

以前湖迷 而家撐湧

glory hunter

今年harden champ到會轉捧箭

咁你而家捧定箭都得

十年cp3迷

有機.

Season贏多幾場咪好 起碼叫入到西決

反cup湧照入

Leonard笑到最後

😩😩

嗯

Binc